其實你地介唔介意自己男/女朋友嘅學歷?

例子: 男朋友會考中五
女朋友大學生
(或者調返轉)

唔介意
點解要介意？

自己識到有一個中三畢業的男仔 月收50k
佢女朋友U grad 15k

學歷係未咁重要？係重要，但唔代表全部。
但如果擇偶條件或者你地的愛情要去重視對方的學歷的話，也有點可悲，證明愛得唔夠。

巴打好好人

咁有D女仔好高要求
又要男朋友有錢有樓有車
又大學碩士博士學位

唔介意

最緊要有錢

30歲後就只講收入嫁喇

巴打咁細個都制?

咁一開始就唔存在男/女朋友既option

絲打好好人

唔介意
但要老實唔好隱瞞

真愛既話，乜7都唔介意。

唔係真愛一齊耐左，乜9都可以係介意既理由。

真係會溝通唔到

10月20號
光復香港時代革命

唔介意
btw要有上進心

最緊要大家諗法唔會差太遠 同埋可以就某啲事深入討論到就ok 不過講真 學歷無可否認都幾影響一個人識得多唔多野 但so far身邊學歷比我低嘅人都唔差得去邊 識嘅野都幾多

香港唔係一定要讀到中三嘅咩

介意個價值觀夾唔夾多 d
而學歷都好影響個價值觀。

有上進心就得

學歷某程度反映到一個人既修養 睇既野唔同講既野都未必一樣 嘴型唔岩 好難溝通 不過我覺得中學畢業同大學畢業其實唔係差好遠 大學根本冇用

朱克伯格早幾年先大學畢業
誠哥中學畢業

你話呢？
學歷唔代表叻仔同成功架

誠哥老婆本身好有米，connection. 你識條鐵咩!

呢個真

搵幾錢都事小，學歷差太遠個世界觀差好遠，好難溝通

唔介意
但一定介意佢眼界窄 睇野唔長遠

利申 大學絲

有無睇最後果句呀
叻/成功同學歷無關呀

唔介意，但真係要有上進心。
唔係渾渾噩噩過日子，用自己學歷唔夠黎做藉口。

你有無貴人相助先，無就彈la，唔讀書咪返老麥lor食得鹹魚抵得渴!

戇鳩失敗主義者

絲打嘅「上進心」定義係咩?

睇搵幾錢
但普遍學歷低就人工低少少
香港兩個人唔夠七萬 好難生存 仲要35歲前要七萬
唔計父幹

在意錢啫 但有幾多可以中三畢搵五萬
莫講話中三 大學畢有幾多搵五萬

咁你可開頭睇仲人d咩

老實講唔介意 但身邊會有人介意
例如屋企人 /朋友 成日話大家根本同步唔到 雖然我認同
另一半得中三學歷

年年要換個更靚既女朋友!!

好奇佢地咩職業

男友中七
我U grad有專業牌
人工高過男友
久唔久佢會俾說話我聽
話我搵得多之類
但我其實又係平時出多d錢個一個
去旅行成日扮唔記得問佢拎返機票或酒店錢
又會靜靜雞唱多d但用多左唔會要佢夾返
平時食飯貴既我俾平既佢俾
屋企日用品都係我買

屌男人老狗咁小器
飛撚左佢條賤種啦

u grad啱啱畢業咪15k
其實過多幾年
u grad人工升幅會大好多
到時可能人工差唔多

諗法會差好遠

係 我覺得選擇點都繼續讀書既人 同讀唔讀書都無所謂既人 本身就有個價值觀差距係到

讀書其實睇個人讀咩科/清唔清楚自己目標
讀專科個類通常清晰D 因為條路選擇多
反之為讀而讀/唔清楚自己目標 就算有學歷都冇用
一般高學歷 佢地自細家庭教育好/本身能力高
反映佢地收入高/能力高/抗壓力好

唔介意，價值觀相近就得啦

如果佢肯鍾意我，佢係文盲都冇所謂
我逐個字逐個字教佢寫

不如問下女人介唔介意男人冇錢好過

唔介意
利申A0

唔會介意
用學歷去定性一個人係點既人
係最仆街既事

A0 x2

小學畢業

唔太介意

做男朋友/女朋友， 唔係做老公/老婆，所以ok